有冇巴絲做梗In-house corp fin ？

細佬岩岩收到一份 中資的in-hse corp fin offer
心大心細 唔知做唔做好

巴絲知唔知 做in hse 前景點呀？
有冇 好既 exit path?

Hna?

我都想係hna
濕9中資炸